菜刀、生果刀、特區智障官員、界刀，危險過電話卡，建議實名

同中國、北韓睇齊

每人限購一把？

要班師奶實名先可以買

盲輝,唔好攪事

把刀要刻名先得
好危險

等睇保安局點樣搬籠門